<resources>
    <string name="app_name">TemiProject</string>
    <string name="set_done">設定地點完成</string>
    <string name="home">放棄拍照</string>
    <string name="set_robot_text">帶領並且設置</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="perngyuh">永遠幸福的女人味─以"永遠的淑女風格”為設計主軸，打造出經典優雅、甜美的氣質形象，讓妝扮不受時代潮流影響，重要的是獨領潮流思維，創造自己專屬的時尚品味。「Perngyuh」獻給追求時尚，還能從日常生活中尋找幸福的女人。</string>
    <string name="cosmed">傳達企業期許每個人更健康、更美麗的理念；英文名稱「COSMED」是由： “COSMETICS”(化妝品) 及“MEDICINE” (藥品) 兩字的字首結合而成，同時蘊含「健康」和「美麗」兩大要素。 為呼應這樣的理念與期許，康是美選用「啄木鳥」為商標主角，利用廣為人知的「森林醫生」稱號帶出企業清新、健康、可靠的形象；而啄木鳥色彩鮮亮、繽紛的羽翼，更是「美麗」的最佳代言。 既健康又美麗的特質，讓「啄木鳥」與「康是美」巧妙結合成完整圓滿的企業標誌，傳達出企業精神、願景，帶給消費者明亮、健康、爽朗的印象，也充分發揮企業與消費者間的溝通與互信。</string>
    <string name="blueway">2013春夏將延續既有的側面鬼頭、爆裂鬼頭基本水墨日式Tee之外，今年在設計上推出了抽象式圖騰以及特殊效果來將火焰燃燒的姿態融入全新的設計概念中，透過流線的燃燒曲線勾勒出側面鬼頭樣貌以及運用金色的搭配反光效果，運用於爆裂鬼頭LOGO上，象徵的烈焰鍊金的特殊效果，來反映著鬼洗今年想表達出百鍊不朽的品牌精神。</string>
    <string name="coach">暫無敘述</string>
    <string name="edwin">堅持古著手感與工藝技術創新領導潮流的製造歷程EDWIN牛仔褲的剪裁應用精密電腦計算，從主體褲型、錶袋、後口袋等部位構成。車縫的最後階段是將被稱做牛仔褲的"ID"「皮牌」縫製上去。最重要的水洗加工部分，決定這件牛仔褲靈魂最主要的關鍵，是職人展現專業手腕主要舞台。藉由專業秘方或手磨等創造出貓鬚或磨白的質感加工，或刻意破壞、磨破等二手痕跡，全程由專業職人親手設計監製。水洗加工運用輕石、人工石、橡膠球等各種素材交互使用，創造獨特的風格。</string>
    <string name="lacoste">創始於1933年的LACOSTE一直是輕鬆高雅的代名詞, 憑藉其純正的血統, 如今的LACOSTE象徵著一種舒適優雅的生活態度, 獨特的設計和高品質的產品涵蓋了男裝女裝和童裝。</string>
    <string name="lanew">La new中的La在拉丁文中相當於英文的the，La new也就是「新」的意思，這是一個容易朗朗上口的品牌名稱，便於消費者記憶，同時也反映出品牌不斷創新的自我期許。
1996年成立的 La new，致力於專業功能氣墊鞋的製造及銷售，一向以「健康、舒適、品質」著稱。擁有完整的直營門市及專業的量腳服務團隊，結合La new「足研所」對國人腳型的研究，進而開發新鞋款，為消費者的雙腳提供全方位的健康與舒適。
</string>
    <string name="miamia">mia mia於2001年創立，融合藝術的創意靈感，新思考設計穿衣哲學，結合高質感素材，精緻化裁剪縫合，展現獨特時尚美學，創意展現年輕化商品，在miamia時尚領域中，與世界潮流接軌，國際知名品牌同步，跨國界的銷售網路，商品獨特完整展現，精緻化的賣場空間，提供消費者多元穿著體驗。</string>
    <string name="poloraphlaren">Ralph Lauren Corporation (紐約證券交易所上市代號：RL) 是高級生活精品市場首屈一指的設計、市場營銷及分銷企業，產品分為四類：服裝、家居用品、配飾及香薰。品牌逾46年來一直享譽國際，獨特形象深入民心，不斷拓展多元化產品、品牌及國際市場。公司旗下各品牌，包括Polo Ralph Lauren for Men, Polo Ralph Lauren for Women、Ralph Lauren Purple Label、 Ralph Lauren Collection、Black Label、Lauren by Ralph Lauren、RRL、RLX、Ralph Lauren Childrenswear 、Denim and Supply Ralph Lauren、 American Living、Chaps及Club Monaco都是現今環球最為人熟悉的消費品牌。</string>
    <string name="roots">暫無敘述</string>
    <string name="wolsey">Wolsey創於西元1755年至今已有近250年歷史，為歐洲仍活躍於紡織業界，最古老的公司之一，Wolsey有其獨特的歷史和傳統。西元1897年Wolsey商標正式問世，是英國商標註冊的先驅之一。
高爾夫球的發源地在蘇格蘭，西元1885年至1900年間，高爾夫球運動蔚為風潮。Wolsey開始跨進運動服領域，而成為高爾夫球裝乃至其他運動服飾的領導廠商。
西元1935年Wolsey獲英皇喬治五世頒皇家御用委任狀。成為皇室御用針織供應廠商，1959年再獲伊麗莎白女皇頒皇家御用委任狀，皇家御用委任狀是為表彰人們為皇室服務而頒發，代表著商業與工業技術結合的最佳典範。
</string>
    <string name="poya">POYA寶雅的質樸與熱情，經過歲月的淬煉，不斷地從細節裡自我革新。寶雅變得不一樣了，從可愛靈巧的小魔女，蛻變成優雅高貴的花漾女神，多彩多姿的繽紛花冠，正綻放著寶雅的『精彩』、『美麗』與『流行』，象徵新一代女性美力之無可限量。我們凝視更大的世界，期許與世界的流行同步接軌，唯一不變的，就是讓每一位顧客來到寶雅，都能感受最豐富的消費樂趣，以及最真誠的貼心服務。</string>
    <string name="search_hint">店家名稱</string>


</resources>